有無人試過聽 effortless English?

覺得有無用？

推

我覺得睇youtube好過，有畫面差好遠

即係好悶？

唔係悶唔悶問題，係有畫面容易入腦，例如睇drama會記得成個故事，講野個語氣，咩時候用咩野講法等等

聽過幾集 自己懶 之後無聽
englishpod 聽過幾十集 聽力係好左小小

佢嗰隻係要你洗腦式咁聽十幾次

唔淨只佢果隻，你學咩語言都係，睇youtube又好，聽錄音又好，都係重複又重複，重複又重複，一定要有大量input，十幾次係太少，起碼要過百次
你可以搵條youtube短片，大約半個鐘，不斷loop，可以過埋落手機，轉埋mp3，日日狂煲，我以家就係咁做緊
介紹埋兩個app俾你，一個chrom app，叫Looper for youtube，可以set時間不斷loop一句或一段
另一個係android app，叫EarFlip，又係可以set looping，仲可以較播放速度
BTW，加油爸打

我都試過不斷聽同一段日文 但最後因為太悶放棄咗
聆聽係學語言最重要一環 但實際練習嘅時候真係好難堅持

有佢成個course file
淘寶有得買

video conferencing 定 phone conferencing ，邊樣會溝通得好D？
以家係學英文，唔係訓練聯想力，OK？
程度唔夠走去聽廣播劇，想像唔到個畫面有幾奇？
盲人都可以學得好語言，但同健全人比，邊個學得快D？

如果小小錢都唔想比 上網係有得down (大約半年前仲有link

求link

google 下啦

梳 我錯